新手高達模型素組流程 LEO NPD

新手開始砌高達模型好多野都唔識
大家比d意見多多指教
柏片係想分享自己砌高達樂趣

拍片純屬分享多謝大家

有冇1:1全金屬可動可駕駛高達模型?